以前成日有仆街話“大陸依家先進過你呀” 依家可以點樣串佢?

死番大陸囉屌你

係制造新病毒方面, 香港真係拍馬都追唔上

大陸肺炎依家先進過你呀

生化武器最先進
仲可以全球共享

先進到食蝙蝠 我又真係拍馬都追唔上

你出到街先講啦, 封城呀!

大陸防疫方法好先進
火神山醫院病人醫護人員集體感染, 共享病毒
死亡人數統計方式好先進
數字受領導人意見控制

「係呀，肺炎留喺大陸醫」